[同我推上熱門]林鄭今晚7點會係會展出現！仲有李家超葉劉聶德權羅范中聯辦等!!!!

轉自TG

可靠消息，林鄭將會係今日10月3日夜晚7點灣仔會展參加頒獎禮！

收到風除左林鄭，仲有
李家超
葉劉
聶德權
羅范
李國章
中聯辦要員
...等等...不能盡錄

粒粒巨星，唔係唔去支持下呱

好想瘋狂同Carrie 姐姐對話呀

但係大家千其唔好圍呀，因間搞到班高官無得返屋企點算？

幫手推上熱門呀屌

推

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）

係咪要對話

係對話就唔該坐定定等市民來，唔好走左去呀

最後應該取消出席

9成又水路進出

對準政權 放低福建360先啦

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

唔好圍
等班恐怖份子去守個冇人攻嘅城
繼續各區開花

過去搵老母傾計